★仲有無人記得呢位高登傳奇人物??★

去左邊??

羅船長

早三四年好像仲有上高登